Tableau complété.

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
    width=0.8\linewidth,
    colspec={X[c,0.3]*{5}{X[c,1]}},
    hline{2}={3-6}{},
    hline{3-6}={2-6}{},
    vline{2}={3-6}{},
    vline{3-7}={2-6}{},
    stretch=1.6,
    row{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    % row{3-5}={ht=15mm},
    column{2}={
        bg=colorPrim!20,
        font=\bfseries
      },
    cell{1}{2}={bg=white},
    cell{2}{1}={bg=white},
    cell{2}{2}={bg=white},
    rows={valign={m}},
    }
      &          & A                         & B                         & C                         & D                                \\
      &          & Maroc                     & Espagne                   & Brésil                    & Total                            \\
    1 & Valencia & 150                       & \textcolor{colorSec}{550} & 100                       & \textcolor{colorSec}{800}        \\
    2 & Navel    & 650                       & 250                       & \textcolor{colorSec}{300} & \textcolor{colorSec}{\num{1200}} \\
    3 & Total    & \textcolor{colorSec}{800} & \textcolor{colorSec}{800} & 400                       & \num{2000}                       \\
  \end{tblr}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Valeurs manquantes.
        \begin{align*}
          A3 & = 150 + 650 & B3 & = \num{2000} - (400+800)  & C2 & = 400 - 100               \\
          A3 & = 800       & B3 & = \num{2000} - \num{1200} & C2 & = 300                     \\
             &             & B3 & = \num{2000} - \num{1200} &    &                           \\
          \\
          B1 & = 800 - 250 & D2 & = 650+250+300             & D1 & = \num{2000} - \num{1200} \\
          B1 & = 550       & D2 & = \num{1200}              & D1 & = 800                     \\
        \end{align*}
  \item Fréquences marginales suivant la variété d'oranges.
        \begin{align*}
          f_{\text{valencia}} & = \frac{800}{\num{2000}} & f_{\text{navel}} & = \frac{\num{1200}}{\num{2000}} \\
          f_{\text{valencia}} & = \frac{2}{5}            & f_{\text{navel}} & = \frac{3}{5}                   \\
          f_{\text{valencia}} & = 0,4                    & f_{\text{navel}} & = 0,6                           \\
        \end{align*}
  \item \begin{enumerate}
          \item Calculer les fréquences marginales suivant la provenance.
                \begin{align*}
                  f_{\text{Maroc}} & = \frac{800}{\num{2000}} & f_{\text{Espagne}} & = \frac{\num{800}}{\num{2000}} & f_{\text{Brésil}} & = \frac{\num{400}}{\num{2000}} \\
                  f_{\text{Maroc}} & = \frac{2}{5}            & f_{\text{Espagne}} & = \frac{2}{5}                  & f_{\text{Brésil}} & = \frac{1}{5}                  \\
                  f_{\text{Maroc}} & = 0,4                    & f_{\text{Espagne}} & = 0,4                          & f_{\text{Brésil}} & = 0,2                          \\
                \end{align*}
          \item Les provenances les plus fréquemment vendues sont le Maroc et l'Espagne.
        \end{enumerate}
        \item \begin{enumerate}
          \item Parmi les oranges, \textit{valencia}, j'appelle la proportion $B$
                provenant du Brésil.
                \begin{align*}
                  B & = \frac{100}{800} \\
                  B & = \frac{1}{8}     \\
                  B & = 0,125
                \end{align*}
          \item Étant donné que nous n'avons pas utilisé un effectif total pour calculer cette proportion,
          elle s'appelle une \textit{fréquence conditionnelle}.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}
